搞乜撚野呀 白宮聯署咁少人簽嘅

好快啲同我簽撚咗佢呀

同我推撚爆個post添呀

推

推！！！

屌！！！

push

Push

簽ed

乖嘞

推！

推上去！！

講咗幾次你又唔信，都話你自己睇番之前幾個petition, 根本夠曬數人哋都唔會理，幫手推金鐘post好過啦

trump trump都俾晒提示香港人

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

已簽

好乖

可以做嘅就做左先啦，推

thanks唔撚好放棄巴打

絲黎

鍵盤戰士係時候出動了

簽黎有咩用？精神勝利？

推!!!
利申: 全家已簽

對唔治

簽咗，推

各有各做，去金鐘簽白宮

繼續推

推~~

快手啦

一早話咗please liberate hong kong 好多人眼中好低能

係低能 但係心聲嚟

puch

唔係要make noise咩？
有方法make noise就做
好過坐係度篤機啦係咪 推

已簽，推撚爆佢！

講得啱

簽個名2分鐘

快

唔阻你好耐

pushhhh

Signed

Signed!!!

推爆佢啦，利申簽左

金鐘坐緊嘅 悶悶地 入嚟簽個名

而家先４萬, 搞乜

啲英文想點不過已簽

推上去

好多人應該簽左唔記得confirm!

Thank you for submitting your signature to the We the People petition "President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation" via We The People.

推呀，屌

我搵唔到個原post主
有嘅話我都想反映下

去

pish

簽完要confirm啊記得

、推

G20 之前要比更多彈藥Trump 先有用, 簽又唔係用你好多時間

啱

記住email confirm

簽左 推

Done

PUSH

記得email confirm

Up

已簽 sd埋比身邊嘅人

Done
推

過40000喇

簽左好多個到底有冇用

十萬人都冇

林鄭笑死

先唔好理有無用
簽個名1-2分鐘
做晒我地能力範圍內可以做嘅事

"Please liberate Hk" "only trump can save us"sor 簽唔落

不如簽下之前啲巴打叫美國凍結香港官員海外資值+子女護照呀

所以要推

signed

簽咗

推

Pish

同埋sign個petition都係唔洗1分鐘
無壞

全部都有簽

尊重你嘅意願
歡迎巴打幫推其他

署己簽

其實開個新嘅petition叫美國幫手推普選多d人接受d
Liberate us from communist 似係另外一個議題

同意 無內容

靠人不如先靠自己

Signed, push

我全部都要

簽咗

簽左

Signed and push

signed!!!!

推呀dllmh!

請大家活用airdrop大法傳比身邊所有人

簽左，頭幾百個簽既

簽啦重望

平時嗰d我都會即簽，呢一份真係太空泛，當全球都幫你簽，咁點？出兵打中共？

唔簽就一定冇用，六合彩都要落街買啦。

推爆佢

signed..... but trump is a smart guy....

打少陣飛機
trump wfc
推金鐘post好過啦

Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation
太on9

用你幾分鐘又唔洗錢既野都唔做
咪撚同我講你爭取緊啊 連登仔

同埋呢個聯署同叫人出兵香港有咩分別

咁先好呀，比Trump自由發揮，難道你想具體教Trump點做？

分得太多post

仲未簽夠呢啲無撚用既嘢？
美國佬擺到明唔想理啦
熱臉貼人地冷屁股

要發揮一早發揮咗啦 等今日？會唔會太天真 要爭取靠自己出黎爭取啦

住香港班鬼有d都唔撚理
何況trump
ff少陣啦

推呀

我又唔係咁睇
純粹俾機會/空間trump
去用佢嘅方法幫下香港
人權法又好乜都好

Pushhh

推推推

[團結最大公約數]香港公民誓詞

係咪好多人冇按email link

點解今次聯署比之前的更重要

先前的白宮聯署，都是實質執行到的，牽涉《香港民主保證法案》和《美國香港政策法》，可以凍結違例香港官員的在美資產，禁止入境美國，都是確實能執行的。

但今次的聯署，沒有具體執行方法，有點像宣洩。

若然你這樣想就錯了。

因為，沒有具體說明，這才是威力所在。十萬人要求美國解放香港，卻沒有建議美國的實際行動。就是變相授權美國用•任•何•方•法，把香港從共產黨手上解放。這才是最強，最大力，最有效果的宣言！

當然，美國不會用軍事手段，只用監督手法，香港就能實踐普選及奪回所有實然主權。

未必嘅 提供你另一種睇法
人地固意寫成咁嘅原因

似係

signed !

但標題個份標題針對個點都唔同

email confirm呀要

快撚d 簽

已簽 幫手推

幫push

推 即簽

輕輕一堆

推, 簽完記得confirm email

都

簽完小心白宮話唔支持港獨

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted

好彩提一提

己簽

搵陳雲

因為得連登仔支持港獨

簽推

PUSHHHHH

太多白宮聯署啦
簽到唔知邊個打邊個

Done and push

警總要人

簽咗，不過照推post

推佢老母

聯署人數係最重要
今次無論主張、信息、用語都唔會得到廣泛認同

屌 原來一半都未到

每個人揾多3個朋友簽就會多3倍，每人1分鐘時間都冇？

其實宜家最急切既係爭取成立獨立委員會去調查濫權

寫得太鳩.....你想人地點幫你幫你港獨？

We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

推[url]網址[/url]

我開咗另一個post提人email confirm

凡簽任何白宮聯署 記得email confirm先會count

請幫推

認同

陳雲寫d垃圾出黎
佢班弟子就叻唔切掉上petition
屌你咁寫叫美國佬點幫你

推呀！

陳雲大學英文系畢業, 佢咁寫係有原因

簽呀

唔通佢英文系畢業係地下屙舊屎都香d咩
自己用腦諗下好唔好

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓

Signed n push

一個做乜都失敗既人
仲有人對佢言聽計從

人地咪講左香港人自己搞掂

200萬人

聯署請求幫手推真普選好過啦
簽埋啲only trump can save us
柒到唔敢睇

唔好激氣先
我一開始都唔知邊個寫呢篇野
只係想有人可以幫下香港
大家出發點都係為香港好
講真我從來無諗過要獨立 只係希望美國會採取啲措施迫到中共讓步 雖然可能性不大 但做到咩就盡做啦

你唔簽 我會尊重你嘅意願

無人支持囉廢話

Pushhhhhh

贏左先分化啦，好多鬼呢度真係

簽左啦 仲有邊個衰仔衰女未簽呀

Yes

已簽
推

簽左幫推

簽咗推

已簽 push

呢份野既作用唔係要人出兵，係要俾Trump Trump係 G20 用黎談判既子彈

即刻簽左 推！

推呀！！！！

叫哂身邊d人簽 推

推!!

幫手推

share!!!!!!!!

要子彈仲有大把幾時用到呢粒
篇嘢英文咁尷尬又空口說白話咁
前幾個聯署十幾二十萬人都冇反應
何以有錯覺呢篇嘢好有價值

凡簽任何白宮聯署 記得email confirm先會count

直情垃圾級

已經有唔同巴打係唔同post講過同一個問題
佢d弟子仲要死開爛開

幫推

簽撚咗啦DLLM!

who are you
點解要不斷係我地啲post留記號？

快啲簽呀 未簽果啲
記得email confirm 呀

Push !!!!

爭好遠呀，幫手簽啦

簽呀！

😡

推，已簽

我都想知點解咁少人簽

only trump can save us

Push
仼何一樣對香港有利嘅機會都唔應該放過
簽個名姐 why not
利申 已簽

簽了

啲人覺得：
1. 似搞獨立
2. 香港應該要自己香港人救
3. 份petition似生番寫

肥侵睇著黎食，冇著數會救你？

推！！！
我簽咗喇你呢！？

簽啊！

怒簽

快啲簽呀!!!!

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，大家未簽嘅幫幫手大家未簽嘅幫幫手！！！！

已簽
快d係G20前快手簽左佢

push!!!!!!!

冇衝突，可以一齊做
我都係條街join緊某啲派對呀

你又知唔會work？又話抗爭要有想像力？簽個名又零成本，呢個關頭乜方法都要試

其實有理 但唔係正面回應

幫推！！！

推！！

自己香港自己救，唔係叫你孤軍作戰，皆因我哋嘅敵人得罪人多，而我哋有重大戰略價值，嗌救命係有人會理我哋。認命吧！家下情況對我哋好不利，係時候搵人幫拖。

的確，特朗普唔係咩聖人，人品有啲賤，做嘢黐撚線，但你必須承認，佢份人快意恩仇，義薄雲天，正因如此先有咁多叻人幫佢。你諗下，每一個幫佢嘅人都叻過佢，你有咁嘅胸襟，你有咁嘅魅力嗎？試問古往今來，有幾多個美國總統，能夠同時獲民主共和兩黨支持，與佢同一陣線？

佢已經出晒口術，請香港人講出想要乜嘢，唯有咁佢先出師有名。

為香港，為我哋子孫嘅福祉，為捍衛自由，求求你，簽咗佢！

如果，你基於某啲理由唔簽，可以話我知嗎？

push !!!!

g20就到 佢已經放哂風叫壓力唔可以停

支持

up

其實都見到港共唔係回應緊香港人 只係回應緊美國嘅人權法案 一定要簽 等侵侵多啲彈藥

Trump撚會理咩

快d簽！！！

已經理咗啦
let's see

今次內文啲用字。。。

簽左加推

啲人係咪冇verify到呀

人手置頂

佢唔係話 hong kong and china will work it out 咋咩

已簽，推

簽

用字係小學雞啲，同侵侵個啲差唔多

係 班毒撚要繼續ff

Pishhh

寫到咁鬼垃圾
點簽得落呀

push!!!!!!!!!!!!!!!!!

就到一半

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

起碼都寫個MAGA 或者 Keep America Great 啦

President Donald Trump called the protesters on the streets of Hong Kong “very effective,” but declined to voice support for their specific demands of the Chinese government.
“They’re obviously having a big impact,” Trump told TIME when asked what message he had for the Hong Kong protesters. “And I think that they’ve been very effective in their dealings with China.”
即係 你地自己搞掂佢

唔好再諗白宮聯署啦，已經冇用

仲差5萬

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

<
為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
將會不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

胡亂猜測對方想法同做法仲以自為好醒
陣間美國睇完笑死

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

簽完記得去email 按確認！

PISHHHHHH

咩方法都要試

P

其他全部都有簽
但呢個不了

推爆佢啊。屌佢老母

仼何一樣對香港有利嘅機會都唔應該放過
簽個名姐 why not

push!!!!!

過半喇

PISH

推！ ！

買m記都要十分鐘啦

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

簽Ed

遲咗大家加油

未簽嘅人 快啲簽

有德文嘅？

已過半

Yass, 不過有啲minor錯漏用住先

推
airdrop this link!

有呀

簽！

簽完> 收email > 禁link確認

推

突然簽爆左

趁依家集會多人禁電話 樓主快推啦

54k

GO

收到

推爆你個閪

簽得咁慢

屌你地岩岩先過一半

已簽，加油
暫時唔好再開其他聯儲
主攻一個先

簽咗 幫推

Lm

p

簽左好撚耐啦

依個係真係冇可能

比到壓力港共政府既就有用

唔推唔係人

其中最強的兵就係餘下3000億美元關稅，明未

呢個野好怪 岩岩confirm左email但個數未都無變過 不停refresh都係咁

要等下

佢過幾分鐘先會refresh

簽晒未呀

簽左 但老實講我覺得無乜用
白宮聯署以前做左好多 有咩正面回應
btw 我都希望有咁既一日

推推

推～ D英文

寫多少少會D

done

仲差四萬

好多po要推

樓主記得開2

推！簽名喇

六萬喇

好感動

g20之前要簽好

屌上次簽夠數個撚樣都係回一句咁大把

無錯

都要繼續簽
簽個名email禁一下，一分鐘嘅事

推推推推推

星期一最好搞掂

G20 前要達標